我認為香港警察只值呢個人工

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

痴線
應該只付車緊費
香港已經無警狀態半年 證實左佢地無存在必要

車馬費

痴線咁撚多

啱啊 狗先係犯罪分子

最低工資就差唔多

多咗

做義工啦仆街警犬, 有狗糧食夠曬啦

太多